多謝勇武今日保護和理優離場

請受小弟一拜

thank you